由開放推薦碼註冊開始連登就注定玩完

成班無isp email剩係買左個app既小學雞都註冊到ac, 日日互屌毫無建設性言論一個咁既討論區同香討,BK有咩分別?

冇錯 成個壇新會然